海賊王死忠表示開始覺得火影好似仲好睇

睇左十幾年
唔知係咪人大左
海賊王果種離地既天真世界越黎越投入唔到
反而睇返鼬果種忍辱負重 帶土對世界果種絕望
唉 對面海賊王仲係停留係十年前咁 一成不變

恭喜施主回頭是岸

雷切勁d定雷神勁d?

莫雷拉最勁

起碼火影啲角色容易啲死

屌
由細到大都死外人

火影死忠表示由忍界大戰開始因愛生恨

垃圾火影

火影世界第一，最好睇